有冇人知道呢個停車場通去邊度

係狗屋隔離！

啲狗喺呢度走都唔知

推

push

搵人行入去睇吓，再封埋佢

住香港既點會唔知

完全係冇人理，隔離冇建築物係需要泊車，唯一諗到嘅真係通去🐶屋

有無人一齊去睇下

狗屋後門隔離

依家黎緊，組番2/30人入去

你夠唔夠人，因為我係啱啱諗住走，行過發現有啲唔對路，先影上嚟。你唔夠人嘅話我返嚟入去泊車

仲未搵到位置我兩個

你夠嘅話我就走啦，今日野餐成日好攰

推1推

你走先，我搵下，如果有確實位置更好，近灣仔？公園？

橋下面

近金鐘多啲，橋下面

搵到喺度講聲

冇錯

理論上應該通到去狗屋

佢呢個停車場有幾個緊急出口通上地面（金鐘花園）